女演員日本返港後仲去casting

日本返嚟唔做自我格離仲去casting

𤋮琳:hillaryliauw

屌你老母自私閪

咩人黎

自私閪

邊忽個呀 推上channel

話係演員喎
利申唔撚識

pish

who ?

有哂資料mon post狗仲唔做野

Who?

睇佢ig前幾日仲去撚咗跑步屌佢老母

N2都要寫落info到
香港冇嘢多 就係識日文嘅人最多

都無人識
拉

醫護打生打死屌你老母返嚟仲周圍播毒

讀馬鞍山 FYK 中學，中學時期都係臭串...
Ps: 同一間中學嘅師妹

諗起陳漢娜成日去日本做野
唔知佢依家點

有無演藝界手足透料條自私閪邊間公司做casting

佢憑乜呀

好心返到嚟唔洗強制檢疫都自我隔離啦屌佢老母好撚自私

佢以前叫廖鈺堅.....師兄你唔 開post都唔知佢改咗名

Push

佢個廖係咪普通話拼音

who?

推爆呢條臭閪

睇佢個八婆樣仲話人地傻，好想整死佢

btw呢條女驚到ig都關埋留言

屌佢老母del comment身有屎

馮堯敬？山火嗰間？

屌，
雞就雞啦，
邊有咁撚醜樣既女演員

佢知唔知個醜字點寫
自己做錯野仲話人地傻，正傻閪

up

自私閪fb:

有機會印尼華僑

其實都唔知條自私閪拍過乜最紅係今次

拍咩戲咁勁啊 推到佢仆街

真9千個follower

得咁少人like 其實佢係咩料？個樣又普通，又冇波
講野串真係冇得救喎

人地寫日文㗎N2巧叻叻

會唔會變左幫佢出名
本身都冇撚人識

有資料就上黎督灰
我地又復活

等坐監啦仆街

人格最撚有問題
呢排日日幾十單輸入個案，唔自我隔離仲周街播毒

幫你補返個推

屌你老母又播毒

我都係fb見到
求演藝界手足全面進場

係囉，我都好擔心香港會繼續因為呢d人多左病例

邊撚個嚟
佢終於等到出名嘅機會啦

幫下人出名有乜所謂，最緊要等大家認住佢呀嘛

大專個時都無咩朋友 剩係識R老師同導演

推

咁嘅閪格想出名影衰香港人

想出名咪幫下佢，演員最忌就係因為負面野出名

咁撚仆街嘅

屌， 出左名啦
唔係都無人識你，等收皮吧

生到咁撚樣都敢去casting

輕輕一推

本身都好支持有夢想既人，但態度咁差應該生得靚都冇用

又閪又自私

督佢灰啦

真係on99，一單睇曬人性醜悪同政府policy幾咁廢

push

唔撚死都冇用

25000 6個月

錯都唔撚認仲轉頭屌人傻 呢啲咁嘅格仲學人去日本 實比日本人杯得好勁以為自己沢尻エリカ咩

唔比人comment

岩岩見到佢挨豬del左d story, 都唔知邊個傻，驚到咁

準備留案底同坐六個月lu

都幾撚樣衰下...

push 多下

演藝界手足全面進場

FYK?
咪喺唔喺出港女租霸果嗰間?
仲有真.燒山既衡仔

拉撚左未

佢真係傻架喎

係咪打去衛生署就可以舉報？

Don't make stupid people famous

依家爭角色原來去到咁盡

Push push
咁撚自私希望佢呢一世都無job接

平撚到..

我淨係見到有個stupid people話人stupid

手足黎
屌細力d

周圍send email比啲公司搞到永不錄用佢

自私閪累演員累公司
個間公司有無做消毒

男人黎？

咁病毒識唔識分邊d係手足邊d唔係

RESPECT BUBER

唔係咁好喎

A

都幾靚女

出面翻黎翻黎乖乖隔離：手足
周圍走：貫徹攬炒原則，都係手足

累醫護手足

識佢老鼠？阿豬阿狗都係叫明星？
樣又未見過，名又未聽過，我夠話自己係國際明星啦

邊撚個

邊撚個啊死八婆去邊撚到試鏡都冇人識你㗎啦
仲要咁撚自私人哋提你話人傻？
唔使旨意喺香港撈落去啦
個人已經樣衰仲要咁黑心

係呀，就係呢間啊

佢真人幾黑成個賓妹咁，唔好俾佢啲相呃到

睇埋樣都唔知邊個
演員？大陸定咩呀

見到有人逃疫，記住舉報！電話：2125 1122 (熱線每天由上午八時至午夜十二時運作，接聽市民查詢)
幫下普羅大眾，等啲自私精被捉去禁閉隔離

無人識佢喎

咁想出名
機會黎啦

睇到個傻字真係把鬼火

Who

正仆街黎

WHO?

佢真係傻㗎喎

推到佢全家中肺炎

傻㗎喎

人妖

屌條女仲話11號返黎無去過街

11 號返黎, 18號、20號 去casting, 咁叫隔離咩?

推到佢仆街

上面巴打話佢上星期已經去左第二個casting㗎喇

屌佢老母咁叫隔離嘅話，剪手帶個班都無問題啦

自撚私到，推到你仆街。想紅吖嗱

講到好撚慘咁好多強制隔離個班要放npl啦

又唔利申

又比佢搏到上新聞

有日本工作 搵日本線搞到佢冇工開

男人名

人哋當時只係好心溫馨提示下
咁都要比人話佢係咪傻

人都未識做 就算比你紅得到都只係一時

邊撚個黎，
呢d仆街要封殺啦

舉報啦

仲話人傻？ 屌你老母啊死病菌臭閪

咁既閪款做演員佢做開唐氏綜合症？

原諒佢了

睇到扯撚左

自私到出汁

屌咩 leung撚到 d圖低清d分分鐘以為幾廿年前d mk妹私影相

人地好聲好氣咁講話人傻
去cast tvb/cctv啦，呢d 地方先容納到呢d 傻閪「演員」

條女係衰
不過邵子風都係閪人一個，硬係覺得佢有私心咁

低智商奀星

個妝先係問題 佢應該得罪唔少人

終於出到名

垃圾自私撚，而家情況嚴峻到咁仲咁鬆懈，希望佢快啲中

邊位

原來可以咁玩，等我都寫我個VA全級第三名出黎威下先

演員？？唔識佢喎。

正一垃圾

邊個呀

八婆推到佢退出娛樂圈

咁撚臭格唔會紅架啦仆街

其實經過依一年已經徹底對香港演藝界好失望
莫講話依啲名都講唔出嘅所謂演員
平時喺街度見到廣告入面啲離地藝人就覺得好厭惡

好撚似夜總會小姐

拉撚哂班仆街 屌你老母平時係外國享受人生
唔係唔比你返黎 返黎唔守規矩係度播毒
累死其他自律既人

推
屌你老母

靚

嘩 髮線高過callstar個jase

女人=累人

你老母就真係手足
我晚晚大大力屌

快點死吧

你地d 狗個公廁黎呀，你屌大力d 啦

龍虎豹 style

做過高登angel

邵子風次次都借啲唔關自己事既小新聞上版面
今次咪又搏到個封面小圈圈

好似有統計話比賓話少啲啲

報警啦仲勸佢有柒用

On99 N2都揚

講野好低b...

推爆呢啲 cheap 精

開名未

原來開左自膠

推

冇人識

Lm

野罰佢去我屋企隔離14日

正斷米路

等巴打改圖

自私！希望佢快d中肺炎。

喺ig瘋狂show off自己日文咩料 好似驚死全世界人唔知佢n2合格

個個批評佢，甚至問佢係乜水嘅回覆，都會有個負皮

樣衰唔係問題 自撚私先係問題 仲casting 收皮啦 邊個用佢 直情要杯葛用佢既嗰間公司

咁都有fans

有無諗過係佢本人黎

N2真係連我唔識日文都知唔勁，身邊有n1嘅fd都話n1未夠玩

巴打心水清
只不過係黃既西人

嘩屌

佢有份拍77台套美少女日本民宿
一於去香港開電視fb洗版

樓主置頂呀

屌 條八婆知唔撚知咩叫家居隔離14日
臭閪

咁我中學讀邊間係咪要寫返落info我基本上info 係咩都冇

咁興奮
師兄咁重口味啊

南洋啦
普通話係Liao

女仔之家個名有個堅字 都幾慘

人地要拎個IG出黎做CV搵食, 唔同普通人整個PDF擺上jobsdb, 係咁架啦睇開D

人地好聲好氣勸佢隔離
仲要屌鳩人傻

個嘴好似猿人

其實依行好多都唔隔
去一去外地拍嘢/錄個音
佢地唔會成team早14日去隔離
果個地方一日唔封就揀果度

印尼人扮日本妹

玩咩 佢本人都無乜波路

影撚到夜總會廣告咁。

原來自我隔離係可以出街厲害了

帶菌可以無病徵㗎屌你老母

舉報啦屌

屌佢老尾 宜家唔係擔心你有冇唔舒服
係怕你惹鳩人咋 仆街

唔理有冇私心私怨啦
dllm 呢D自私閪基因一定要全力封殺到佢仆街

咁撚樣衰都話係藝人
邊撚度藝呀? 睇過?
冇人識你喎

大把人讀完n1都唔識講
又大把人唔讀都講到上哂口

除左呢個
小心埋佢
ig: mangielo
條女自己英國返黎， 話自己做過檢測係陰性
就冇罩真空咁去行山

屌佢老母

唔洗發明星夢啦，直接做雞啦，不過有毒價錢都唔值500$架啦，250$全套企街好過啦

Pish